[i/A] 天堂2：革命 [02] 今日開服

[i/A] 天堂2：革命 [02] 今日開服

網石遊戲（Netmarble Games）今日正式宣布旗下 MMORPG 手機遊戲《天堂 2：革命》即將登台，並首次曝光第一手故事背景和形象影片，讓玩家先睹為快。 《天堂 2：革命》延續先前《天堂 2》的遊戲 IP ，呈現原作情懷的場景、角色、攻城戰、血盟系統及各特色副本等，並使用 Unreal Engine 4 引擎建構遊戲，希望帶給玩家視覺感官上的享受。

《天堂 2：革命》去年12月於韓國正式上市後，不僅於上市 8 小時內直衝遊戲下載排行榜第一名，當日下載量達到 200 萬次，更於上市首月創造營收超越 54 億新台幣的成績。

為了讓台灣玩家搶先一窺《天堂 2：革命》的遊戲真面目，網石遊戲本次釋出最新形象影片，提前帶領玩家到「亞丁大陸」世界的場景探險，曝光遊戲中說話之島和龍之谷等經典場景以及人類、精靈、黑暗精靈、矮人等四大種族知名角色，玩家將可重溫當年在《天堂 2》PC 版中的戰鬥感和歷史情懷。

官網 ：

Server 揀左 亞丁 -勝利女神

試玩影片：

FB 討論區：
(有韓版討論野，好似係)

搶佔暱稱的使用方式

試下用AN機或者模擬器,登入你事前個EMAIL,入GAME再去設定->帳號,睇下綁唔綁得返去FB

黑妖雙劍 同 黑妖弓 大家會點揀？

係角色畫面入唔到驚

我試下先

勝利爆ser入唔到

改名改番事前個名
之後會叫你入code

係咪首選勝利女神，次選戰神？

SER人滿排都無得排..

唔同名唔得？

等我仲讚個ser勁,
不過事實都勁過好多game

之後再轉得唔得？

唔得，玩其他SER咯

睇黎亞丁-太陽神同亞丁-愛神最多人 要排499個
亞丁-勝利女神只係排200個

亞丁 啲ser係一樣？？

個個都唔同

女神無得排, 直接話滿去返開始畫面....

code邊到黎
點check

岩岩太陽都係
禁左十分8分鐘先499咁排

屌咩，入唔到game點玩

其實S定R高級D
點解我R弓高攻過S兩倍咁制

屌 入唔到game

注意：
血盟「香港巴絲打」因初開人數有限

如離線近一小時「可能」會踢左先

如踢左又要入返可以留名，「今晚至聽晚」會開始踢走唔係連登巴絲打，到時再留名

如不幸未入到既巴絲可以入住其他血盟做任先

*ga已開「香港巴絲打二隊」（已同盟）
*聽講有巴打開左「香港連登」（申請左同盟）

連登仔遍地開花

依家其他幾個都係冇得排

點解我連排隊個選項都無.. 直接無法連線彈我出來

好耐冇試過打機要排隊

呢個時間都人滿, 咁今晚肯定唔洗打

真係「講都冇人信」

SR>R>S>A>B>C

終於撞到去排隊畫面..我懷疑其實只可以for 500人排

搶佔暱稱的使用方式

仆街
去搵code
搵完彈左出ser

咩ser

set小d人

慢慢排隊啦

痴拎線,多人到核爆,你地都係跟住主線升?

屌

嘩屌 依家彈出去既話 根本入唔番

有冇巴打係亞丁太陽神？

事前獎勵係咩? 唔要影響大嗎

千幾水晶同金幣

一定有好過冇

課金建議買d咩

Email事前預約個啲點登入

黑妖雙劍 同 黑妖弓 大家會點揀？
未入到ser. 揀下職先

登入畫面右上第二個圖案GOOGLE PLAY /FB

有無血盟?

即係又要刷啦

矮妹坦留名

喺條街， 排完隊 卡左喺選角位置 進入唔到遊戲

Feel 到隻 game好快畀人屌

揀咩種族好

有無tg

點解你地話要排隊 我又出又入都唔使排
係咪亞丁勝利女神

申請左 香港連登
id: 黑澤

ID: 天刀
申請左入團

你係咪有特權

有無人玩古魯丁-太陽神

唔work 只可以入一個

綁左gmail Ios就用唔丁

而家排都無得排
直接伺服器無法連線彈我出去

ID: 倫哥
申左香港連登

入左香港連登
Id:世三夏薩特

id:哎喲不小心 申請左血盟

入左香港連登
id:狂戰士

入左香港連登 id dtzz

10抽,得一個s

仆街入唔返

same

有冇人係亞丁太陽

巴打咩名？

血盟「香港巴絲打」因初開人數有限

如離線太耐又低Lv「可能」會踢左先

如踢左又要入返可以留名，「今晚至聽晚」會開始踢走唔係連登巴絲打，到時再留名

如不幸未入到既巴絲可以入住其他血盟做任先

*新疆鄭秀文已開「香港巴絲打二隊」（已同盟）
*尋月已開「香港連登」（已同盟）
伺服器：亞丁-勝利女神

連登仔遍地開花

我都係

即係之前打個email要同fb google一樣?
我好似打左第2個

每個大SER切面既分流都係獨立?
原來之前事前REG左亞丁 - 愛神，但頭先事但入左天神
係咪去番愛神先有野送? 但天神又玩到15LV

我係二隊叫瓏家軍,唔好踢我

同埋你地事前果1000石係咪都拎去抽裝?

留多次名驚比人踢 冷感

auto到訓著覺

LIHKG巴絲打交流區
而家好多巴打係入面
包括「香港巴絲打」同「香港巴絲打二隊」既朋友
如果你入左血盟可以入定line group先
今晚再開細盟group

利申：代開公會 遲d轉比人

亞丁戰神開左團，叫香港連登戰神團，戰神ser巴打可以一齊玩

抽極都冇sr 好灰
見到個14lv 兩件sr 成30000幾戰
我25lv 都係得26xxx

都幾唔平衡

偉大的冒險家們！

各位期待已久的《天堂2：革命》終於在今天正式開服啦！！
大家都有預約了嗎？
現在趕快來領取《天堂2：革命》事前預約獎勵吧！

1. 事前預約獎勵

領取時間：6月14日~ 6月20日 23:59 (港澳台時間)
領取方式：同一帳號中，最先達到10級的角色將可於遊戲內信箱領取獎勵1次

（一個帳號生成多個角色時，獎勵將發送至最先達成10級的角色信箱裡。）

2. Google事前預約獎勵

領取時間：6月14日~ 6月20日 23:59 (港澳台時間)
領取方式：獎勵發送至最先達成１０級角色的信箱裡

（一個帳號生成多個角色時，獎勵將發送至最先達成10級的角色信箱裡。）

<注意>若達到10等級後發現信箱中未領取到獎勵的情形，請重新連線後進入遊戲內領取

有冇tg group

巴打咁撚快25...

差咁遠.....

Ios個事前跟本多餘
留左email又點
點知我個人既id同ser

lv 高都冇用。。冇裝都係俾人禁住嚟屌
利申：唔係亞丁ser

打到好眼訓

我開頭都拎唔到 連咗facebook 先拎到

隻game有冇得擦首抽？

睇下主線劇情囉，都幾好睇

我正式宣布,
垃圾game

而家仲有冇事前預約？

我亞丁 勝利女神都係即入, 關唔關你地角色冇綁定事?

完咗啦

好撚悶⋯ auto到2046 玩左半日都唔知搞咩撚野
完全曬電

留名先 排緊隊

只不過係畫面靚仔既呃錢game
同本時玩開果D根本冇分別

玩法好唔好玩見人見智
但依家劣評居多
最重要既係極度明顯地P2W
有錢有裝=大撚哂

無撚有錯, 要auto 我不如玩九陰真經, 起馬有型,
隻game 技又唔型,動作又唔好睇

暫時睇落都真係幾唔平衡

唔係呀?屌, 咁我咪無得抽勁刀

避技都無 完全無技巧可言 on撚9

D裝有得升上去,窮撚唯有慢慢玩

又係課金game

而家玩到11LV咋, 彈一彈出去又要排500位

真係仲廢過大陸啲auto game

升撚到2046

netmarble 黎講
我諗最易玩得marvel future fight

Auto到尾

點升技能好?我用黑雙刀
有無攻略

但個玩法真係.........好老土
只係披住天堂個名

仲有無巴打開血盟?

課左月包
抽第二個十連出左個sr弓
戰力由8000升到22000
而家兩下一隻怪

痴9線

升裝就。。我諗玩一日都可以升到一件s 掛
sr 你預刷足一星期先升到啦
利申：玩咗成朝連一件s 裝都未升爆

本身有諗過課，但玩落仲未覺得值得課

係咪一夠石就抽得裝..,定要等31轉職...?
同做任D垃圾防係咪比D好裝食晒佢升級就得

岩岩首抽左 3S裝

事前個1200鑽 用左剩係抽到1件S武 仲要唔岩用
可唔可以DEL左資料 然後升到10LV 再拎過?

送一次only

屌你老味垃圾game隻game裡面d大ser你話獨立都叫做可以接受但連d細 ser都獨立埋，個個fd都唔同ser，點同d fd挽

未出已經估到又係d課長 auto game 所以連事前都懶得整 依家睇埋巴打d評價 果然無錯

講真依家無一隻電話game 係稱得上game
我寧願佢出隻買斷或者月費仲好

最好抽十連 起碼保你有一件s

棄game棄game

B裝C裝個D係咪賣左佢得架啦?好似好廢咁

挽你老母

玩到31lv 再睇下點 因為好多副本都未開

有SR,S,R裝咪餵佢地食

b 裝留嚟升裝 c 裝就可以賣

有冇咩IPHONE用既手制好用?
可以玩到呢隻GAME/王者榮耀

就咁睇真係傻的嗎..但我估要31後..同乜7盟戰果D先開始多野玩///
另外抽野想問係夠十連就OK..定要等31..有無分別架?

隻game 咁多人玩 但連裝備副本都唔夠人入
個個都係掛機

2點係咪有野外BOSS?

我諗分別不大 如果冇裝好難升上lv31
所以抽咗先 打個底先好啲 我宜家就係冇裝卡緊lv25

係呀

亞丁勝利根本塞到入唔到 隊都無得排

巴哈啲人話後期就一定要手動

話撚左好快變百屌架啦

得Sr武得天下

隻隻Autogame 都咁講架啦

冇錯

兩次十抽都係s武 好彩有自己果支武

好彩個ser 唔算爆 打精英怪冇咩人搶

手動都on9啦,
啲動作咁笨拙

抽到sr武，但入唔到去玩

殺左,要成班人打先殺得死

跌咗咩好嘢？

一下扣我1/3,1/4血

好似冇,得隻怪個標本

仆街, 一有電話打黎入返GAME又要再撞過SER

抽到R級戰苦56xx 戰鬥力

飛機mode 連wifi

Auto到2046 動作又唔知想點咁

鑽石藍同紅有什麼分別?

隊都無得我排宜家

用ipad 玩表示唔驚

得sr得天下

利申 要慢慢合上去

佢pvp最後果兩下野真係好柒

巴打們如果唔入連登盟就咪入亞丁勝利啦
多人到玩都玩唔到

我即入,關唔關角色綁定事?

有無ios分享下

開緊工架, 唔聽電話唔得
諗緊好唔好飛線去枱頭個電話到

屌痴線 我果個ser 戰力最高係個10幾lv
三件sr 三件r 一件s

打任即刻好輕鬆同埋OP 1v1

課金GAME

lv 排名最高果個係戰力榜頭十都入唔到 好撚慘

申左公會 id :Helena
希望遲下有位入

辣殺驚

而家有冇咩血盟同公會可以入

當年天堂2咪又係課金game

平心而論 冇vip已經好好

裝窮有窮玩 課永遠都係爽

申左公會 id: JasonYin

玩單機咪OK

如果佢啲裝咁撚離譜,
到時咩國戰咩7戰都係ON9

點追呀成六萬戰
btw 血盟有咩用？

id:辣殺

其實打菁英怪 真係可以搵人開紅睇場

遲啲有攻城戰果啲

唔課都有唔課嘅玩法 起碼冇vip 真係差好遠
又未到勁垃圾嘅

我就係用ipad 玩 不過我諗應該係要facebook 同game center 登陸嘅email
同你事前登陸果個係一樣先拎到
利申：自己鳩估

巴哈見到個無課192

係.. 我EMAIL 唔一樣 所以唔WORK

我都見到 但佢自己講到明 一日掛足24小時

啱啱打到15場就唔比打

兩邊都登入曬又同GMAIL都冇獎勵
仲拎緊把濕鳩C武

我唔得嘅

係揀ser 果個畫面綁定再重開試下 再唔得可能中bug 我見巴哈有人話game 入面綁定有機會會搞到人物都冇埋

算啦,打得機我從來都唔預自己可以玩到好勁
因為總會有人比你用得更多錢

洗唔洗刷SR起手

報告：
血盟每日收人有上限限制
每日4am重置
今日收唔丁既要聽日先收到

香港巴絲打幕後會長1679 敬上
幕前傀儡麥林代筆

其實如果一個開抽裝 抽到sr 鍊都唔知開心定唔開心好 要轉咗職先用得

屌，入極都入唔到.......

巴打 申請左入會
I'd: 蝦咩蝦咩蝦 21lv

其實 Google事前預約獎勵 同 事前預約獎勵
係唔係一樣 ?? 定2個獎勵

分別有D咩? 我拎到1500石

唔係話葡萄
但課金有乜好玩
咁快咁勁

Google好似多200
An機限定

我寧願用嚟買ps4 or switch 啲game
手機game 課金係無間地獄嚟

要等750個但又每秒都減緊
係咪特登要你等扮多人玩
btw唔同server是咪都係用返同一個人

放心啦, 好快無人玩

咁其實佢 事前預約獎勵 只要10LV 咩人都有 ?

你有預約咪有

隻GAME無離線經驟, 者係迫人24小時掛機 搵鬼玩

Ios用email預約點拎獎勵

好似係
利申冇事前到10lv就收到
但an個200冇研究點拎睇下有冇巴打講過

其實我又唔覺得有幾好玩...
都係一般掛機驚~
不過畫面係好靚~

即係焦論預唔預約都有石收？

係公屎柯屎想玩下都唔得

我又覺得唔係話好靚,
無咩打擊感,

係咪得我一個玩古魯丁太陽神
利申同FD玩

企定定係度打
PVP一般

屌原來玩錯左ser
好彩未玩好耐

有D每日係乜鬼獲得武器捲軸,防具捲軸姐係D乜

28 lv左 可以養生掛機等聽日

做任會有 打精英怪好似會跌

想問下點先可以快速升等?
狂打主線，日任同埋週任?

有咩職業推介？

你有裝嘅 去掛精英副本 開埋雙經 啲lv 坐火箭咁升
冇裝就乖乖地做主線任啦

只有最強課金

有37000戰力，
但啲技能點唔敢亂升

係呀 去到卡等位就做日任周任 打下圖鑑 或者開hot time入菁英刷下
跟主線好快28 而家卡左 掛圖鑑

你地卡戰力定冇野好打?

hp mp 係咪唔會自動回?

課金買藥啦

238

香港連登 仲未ACCEPT我既
ID: 天刀

亞丁 美神
唔知有冇人

唉
又一隻經典GAME搞到不倫不類
變左典型韓式MMORPG手機GAME
悶到仆街，零技巧
本身真係好鍾意天堂II
搞成咁真係好失望

21600 game 200支藥

有

28係封頂？

我指第一日

唔一定既 課金 31以上好容易 有得狂洗高階任 零課hea玩就唔追喇

點拎預約獎勵？

個精英副本點解好似得我自己打，
其他人打唔到傷嘅
係咪單人啲怪會少血啲?

你地Set 咩級數既畫質？

改低完畫質,點改返高佢,改極都變唔返

依家邊個ser最外ching 玩？

多

應該係亞丁 勝利女神,如果你入到的話

排1000

排5分鐘到姐

石抽應該抽裝定料,我見料毎日限2次

用iphone 6 plus玩pvp都lag到仆街

較低啲畫質

重安GAME都唔得FK

個血盟 開頭得15個位 我幾時先入到會？

會唔會係佢宜家更新緊伺服器所以有bug

已經最低

On9 趁未升過轉其他 少有既服玩好過啦 。 排左十分鐘 九百位變五百位之後唔郁

有韓服既經驗都可以咁柒

排名最高個服最多獎勵,搞到D人入撚晒一個服

一開始係咪係咁打任務同升LV?
打任打到悶

原來幀數要較高先順

係咪用石抽10抽？

申左香港巴絲打
id 森羅万象

Qy

一開始十抽起碼要抽到R武先玩到落去

呢啲GAME都要刷首抽都咪話唔ON9

法師玩咩族好？

我用電腦玩

唔lag咩

12連抽連一個S武都冇

已棄

打傲慢之之塔升得好快

仆街玩另一個Ser就冇1500石
利申冇拎事前上次係自動有

每個ac 只限一次

你估如果我del撚左另一個ac會唔會返

幾順

但好似晒好多水

全部都冇曬

洗撚咩 首抽A武 而家27LV 剩係死過1次lag機

冇得再拎即刻灰撚曬我屌

人地想打得快想速食嘛

想玩補丫，但白長老好似會好多人玩咁

但黑長老係唔係去再後期會無人組丫

有無巴打比啲意見丫

想玩劍詩 點知抽中SR盾劍
唔通要玩白騎？

有冇人知白騎係咪真係廢到極點？

成村人
點解我得一個人打

隻GAME使唔使刷首抽 ?

+1

係咪姐係IOS唔洗理個事前? LV10就自動送1000石?

Ser已滿
屌

聽講要fb縛定

係

第2次10抽得條S 鍊

岩岩買左200紅水 , 但買完唔見有

Hang1申左求加

SR既機率真係好撚低

中左SR戒

幾多LV先有第二次10抽

ip究竟點樣可以轉ac登入

pish想要返啱ser嘅1500石10抽

分開玩啦，成日入唔到點玩

iOS 有冇得用電腦玩 冇an機

用模擬器囉,

root左玩唔到

巴打們戰力如何？排第幾

除左勝利女神Ser，仲有咩Ser有巴打絲打玩？
女神Ser爆左

係咪弓手最勁? 去第2個SER 升過

玩緊亞丁-美神

我事前唔係留fb個email 咁點先拎到獎勵 ios

去第二個ser冇得10抽

點先可以唔自動食hpmp水

膠左 用錯FACEBOOK EMAIL 綁定.. 有無得重新綁多次

設定有得較

頭先唔係有巴大, 話第二個SER 都拎到石咩? 只係同SER 第2個角色拎唔到?

我想問下, 首十抽係唔係即係用紅鑽1200抽10+1高級裝備呢一個?

劍刃舞者勁唔勁？

KIE 申請左

玩到廿lv 覺得有d悶

好悶 自動任務

算啦

yes

血盟人數咁低既, 得十幾人, 都唔知排到幾時, 佢最高可以有幾多人?

符文刻印77%成功率都可以連續fail5次

唔好再呃自己話好玩啦,
根本同其實大陸GAME 一9樣,
只不過披住天堂2既皮,
其他GAME 什致整得梗好

轉SER啦 排隊多過打機
已轉戰神

玩玩下覺得好悶
連課金理由都冇

佢果隻marvel 我仲玩緊 甘心情願課添

點解我好少排,唔通同lv有關

隻MARVEL 做得好好多,

仲有冇血盟收人

想玩刺 就抽把弓比我

天II 呢隻真係幾麻麻 課金害一世阿記住

有bug?我冇登記事前10級都送石

Post都唔爆就知乜事

樓上話ios夠十lv就送

你地

10lv就會送啦

排到hihi, 唯有揀d人少既server玩

排隊同lv有關係

唔知,我阿丁勝女,全日都係lunch個時排過兩次,其餘時間都係即入

番過去啦

唔好笑我影mon

屌
10抽得1S

S廢過R
SR R S A B C

我想問點解我解唔到菁英副本1嗰個任既？
我明明打完50隻！ 我夠20lv又上唔到菁英副本2？

可唔可以調到底 唔自動用技 長期唔夠mp

下唔撚係下話
咁撚垃圾都有
有冇得開新AC

黃AUTO唔會開技

一開頭d鑽係咪十抽裝先

係 如果唔抽A/S武基本上打怪係打到2046

得s冇r以上...
d b以下係咪賣得？

D裝要升滿先可以進階/合
邊有咁多肥

b以下就去做肥升裝備啦
暫時錢都仲係用唔曬
戰力就難升

我ios升到10lv冇得拎既

我一個acc但條女個個無

我一個acc有但條女個個無*

仲等我開心左陣

點樣一開波就抽十連？
係有鑽送定點？

一早講左啦

d重話咩著重後期互動
根本就同市面d game 一樣

得把R 杖

我屌 用曬pvp次 冇得轉職

無法連接伺服器

屌你老母玩黎都晒data，同而家啲game有撚分別咩on99

R已經好好 S咋

A

玩到28冇得玩，
唔夠lv打上去，
晶又用哂

卡任定點

每周任都玩晒?

全自動，好撚悶

S矛留名 輕鬆玩緊

一出街就玩唔到 dklm

我都想要R 諗住玩箭手 佢仲要俾把短刀我

巴打每日 每周任都做齊哂?

攻城戰都未開咁快下定論

我懷疑根本就抽唔出SR
機率勁低

同你倒轉
黑精賊想轉刀但比左把弓黎

有睇過片就知其實無技術可言

P2W

有無人玩亞丁-太陽神?

手遊想要咩技術..就算ONLINE GAME都係有錢大晒.....技術得LOL AOC 槍GAME果類

周任 日任 支線劵 主線盡推都推哂

30lv 卡左 冇任做

菁英副本個任點做
入去行晒成個map都唔見要打個隻

玩到10 LV 抽中SR弓
鳩玩算

咁咪等聽日囉
點解好似愈黎愈速食

恭喜果位巴打 你已經爆機了

10抽3件R都唔錯

已申血盟
魚蛋河有落

用ipad玩 未撚試過排隊

仲有冇連登盟可以入

反而用手機玩就要排
利申AN機

有把SR 弓 打怪好撚快

你已經爆左機

呢隻game正宗雷聲大雨點小兼掛羊頭賣狗肉
掛住天堂個名先咁多人期待

連埋整角色玩左10分就棄左
角色無得自選男女已經夠失敗
得接任解任先要手動, 其餘9成時間眼望望

手遊玩家邊會咁有心機等國戰呀

但係感覺好快悶

連左facebook 之後10lv 10抽左 得把s弓，重抽的話係咪會無左1500鑽？？

垃圾game,已棄

其實要睇你啱唔啱職，
你轉生左如果唔係弓手用唔返

古魯丁 天神 同幾個fd開左血盟 有冇巴打想join？

隻game有冇 pvp

想問下係咪一到31級就轉生到

用Ipad玩既 game

用電話玩細到眼盲

YES跟住主線解晒佢D任,應該1~2日就OK

有,競技場同3V3,唔夠?仲可以開紅殺D HIHI仔

有無奇岩太陽神既老友係樹呀？

同問 未連fb係咪del game就會再有1500轉?

事前預約個email又冇fb又冇game centre咁點拎啲獎勵 一定要專登開個fb?

返住工掛機，已升到21

香港人真係心急, 不如一開波就升到 50 級, 再送你一套 SR 裝好無

我想問我想玩黑精雙刀
用緊把s雙刀，有好多a級裝
係咪食晒佢就得？

其實係 以前要手動打萬幾隻怪先升

A裝留黎合上去架

啲人高估左隻手遊嘅操作，
手遊級數好難做到技術性高

大家咩ser 有無血盟加

都算散，因為好多都入唔到第一頁果個

點解我要等成千個先人到，
但幾乎冇人討論隻game

玩落睇gmae多d

隻game係唔係pay2win?
如果係就算啦..

宜家睇唔太算，
但係要瘋狂掛機

玩法用咩種好
係法師，唔係補

一開頭自動到好正常丫 舒舒服服打機

部手機熱到傻，
我驚玩多排就打柴

算把啦

屌 一直卡係選角

真係想直接換服算
每次想入都等成千個位叫人點玩姐

21 Lv R武 可唔可以掛到菁英 ?

咁快有50級？ 堅定流 我掛左成日先得21級

利申:古魯丁 美神 add frd

又係你

如果有 狄恩太陽神 巴打想輕鬆玩，可以入揸波同好會，一齊9玩下喇屌。

仲未有10抽

r用香港地區DL係大陸翻牆就一直係咁！

冇左頭個1500石真係咪撚指意10抽
打到仆街陷家產先得個少少
已經開始feel到就卡

頭1500唔係個個都有咩 佢無啦啦係信箱比左我

有冇人一樣

冇登錄事前獎勵係咪可以棄得GAME

隻game好食ram, 玩陣部電話就好快熱
好快打柴

下世小心啲

所以我用舊虧左既 舊電話玩

用左部爆mon i6plus玩

黃金勇者

點解我10lv 佢仲唔送比我？
同埋點先可以唔lag
IPhone玩都好Lag

好on9 原來狄恩入面 果d ser都唔通
屌 咁樣一睇以為分流 點知咁白痴
直接叫1-16算啦 同d fd分開曬
大家知唔知有咩方法將個角色轉番ser?

屌我都係 勁sad

驚玩灣部機

我無lag 用緊default setting好順暢

事前預約獎勵, 幅號首個角色 到 LV 10,

送 1700 石 + 150,000 錢

屌 我15LV都冇

較到最低質素都lag
利申iphone

就咁玩 + 事前, 到 10 級有 2280 石

比唔比用夜神玩架

首個 11 抽1, 10A 1R , 屌

如果個帳號想重抽 咁要點先可以有石重抽？

我未抽10抽 用把A級雙刀都玩得幾順

利伸：岩岩25級

課金

到最後咪又係要抽

卡係26LV

其實啲裝有分稀有同一般，
唔係就咁sr r咁分

完全入唔撚到game玩

用緊

排隊ONLINE

即係無得重刷

見排成千幾名 都廢撚事哂時間等

無事前 棄得

識野
好鍾意佢

乜鳩都自動 玩咩

你地SET血水SET幾多%
好快飲撚晒..27LV買左200幾枝已經

好順利入Game

求教學

廢咪飲多啲，
啲裝夠勁唔駛飲的

兩睇，返工可以掛下機升呢，得閒既時候就PVP返幾場

你有興趣可以手動架喎, 無人迫你自動

暫時都幾失望

最失望係畫質

畫質靚 又 lag
畫質差 又 唔吸引

HIT 點解可以又靚又順

點解可怕之翼打極都冇

又靚又順wo
Se

玩法同其他Game太似

我都冇事前 到10lv就有1700石左右可以十抽加散抽幾下 反正抽得唔好都係dele game再抽過 有冇事前果幾百粒根本冇所謂

用緊3.8.2.2版

你地用夜神個畫質得唔得?
我用緊 啲畫面起哂格咁

我有事前，但咩春都冇

內容垃圾到冇眼睇，除咗畫質好之外冇咩可取

你係唔係最高畫質 我冇起格

10 級, 你有冇 restart 呀 聽講無事前 , 10 級都有 1700 石架喎

轉左ser 仲有冇得拎?

有R都屌?

申請左血盟 香港巴絲打 id: 桐蓉兒

哇 屌你, 另一個 ipad account 11 抽

1 SR + 2R + 2S + 6A

咁撚極端既

紅石同藍石有咩分別?

agree so on9

百屌成材

等佢開團戰算

團戰都唔會好玩
[url]
[/url]
game 已 del

有愛 怕什麼

10A 1S咋！

有乜嘢android模擬器好用，bluestacks好食ram

打到後面4章咁上下 自動會死 可能我太廢

呢隻都唔係同一隻game

第 2 account

1SR + 2R + 2S + 6A

30LV打咩升好?

其實遲啲都要合上去sr，除左武器寧願要低階稀有好過白底sr

sr 係最好wo

玩左陣 同啲大陸game 冇左vip系統有咩分別

唔係咩

其實點分 我見有啲裝有粒鑽石個樣

28上29想死

好似係大陸柒天II版

你應該搵條韓版黎睇先岩

有無巴打分享下28卡左做啲咩最有效率

食雙經水採蘑菇再打菁英副本

唔該巴打
想問下鑽石同紅石有咩分別

中把垃圾S

鑽石:有料石
紅石:無料石

籃底係稀有，可以直抽或合成出，
如果aa合s之後就要用果啲石升，
稀有會比白裝數值高，
一般所有裝到最後都練籃底，
除左武器，因為武器要有打王用，
打圖用同打精英用，
就算你有一件籃底sr都滿足唔哂所有需求

藍底係S個字藍色?

雙經水 地城好似唔計 淨係野外怪

採集先好用

係個底籃，sr字都係金啡。
但都要睇你件野啱唔啱職，
唔啱你轉生左都會低攻

未玩過採集唔知有咩用

3-10會開

十抽10A1S是否要重新玩？

辣殺魔法師

仲有10石第二個11抽

仆你個街 44抽 0r 0sr

開左未玩

勁無聊，已del

點解儲得咁快

dllm 9A 1S

個S仲要冇撚用

唔好課 臭西game

事前好撚多人架, 點解開服咁少人討論既 ? 個個都沖 LV ?

兩次10抽唔係8A2S就9A1S 想棄game

14件A 1件S裝冇用

越夜越多人

人地唔抽你邊有免費game玩呀青

有咩好討論 auto game
大家都禁緊auto

個個都係到排緊隊
真係HI佢 排左個幾鐘先入到 係咪咁多人

有冇YOUTUBE直播好睇?

排緊千九
正方 kill app算

巴打們,請問 聖騎士同傭兵比較推薦邊個?心大心細

最on9係排到入去，聽左個電話又由頭排過

用電腦玩啦,

唔係電話爆炸

BlueStacks咁樣可以點搞

錯呢隻game係要合裝，
抽反而其次，
啲人係掛24小時整裝

玩左一晚
係咁掛掛掛掛掛
完全無遊戲性

game 已del 已棄驚

的確好撚無聊

同平時驚有咩分別

我都del左
畫面係靚
但同其他果d game有咩分別
睇住佢玩我又冇得玩

呢隻Game應該好快無人玩

打手mode
去玩vainglory同崩壞3好過啦
2隻game都好有心整
唔會失望

呢個位先係最大問題
好似30秒就要重新排
諗住第一日衝轉職依家打亂晒節奏

黑妖中左SR 王朝劍 係咪可以用血盟倉轉比其他角色?
係我開番個人類算

淨係顯示自己既特效, 隻 game 會順好多

第一日連1po都爆唔到 有d危啦

黑妖做咩職好?

第二個黎架woo

雖然好多人都屌隻game，
但我排緊1700位

一個SR 2R

係咁異常彈出去係咩事幹

我以為係自己部電話熱得濟

28LV 上唔到29LV，點先快D?

我想轉主教
係咪好廢?

醫師好似後期有用啲

好撚悶喎 又要打副本

幾點reset

隻game志在圍威喂同吹雞 有冇玩過天2架

一路打下主線 + 少少副本 去到 18 級 左右
就儲到 第 2 次既 11 抽機會 (即 LV 1 - LV 18 有 2400 石, 夠 2 次 11 抽)

不能同意更多,有自動不知幾撚好.....以前夜晚主要活動就係吹雞

事前預約個個獎係咪個個新AC 10LV都會有

其實手機 既 rpg game 好難唔 auto play 主導架喎

唔 Auto play 加速升級, 邊有咁撚多電慢慢升級呀

起碼升到 轉職睇下先再決定棄唔棄啦

刷首10 ssr洗唔洗del game

想知x2

唔係12點-.-

睇你對隻game有冇愛姐 20抽2s起手

兩次入個傲塔都斷線
依家卡左起28on99

買A級卷做任,一日限做10張,每日做15次週任,同不斷清日任

呢啲做晒未?

但佢個戰鬥系統

升到10LV就有系統郵件

聽朝應該可以開始做轉職任 掛埋31佢

HIT係入副本打，得你同D怪，天2革命係開放地圖，幾百人同時在場，效能上根本冇得比

有冇咁撚誇呀？圖呢？我得一件A咋屌

電腦時期好有用

申請咗公會 香港巴絲打
名 ： 秋風五丈原

我首抽，算係咁

想問下食電成點

好大食，iphone 6s plus

以前我地買手機追旗艦就係為效能，屌佢老母一隻pad跑出搞到所有game都玩課金小品，冇曬大作

宜家雖然天堂只係電視節目唔係game，連避技都冇
但都算有野係好既

又一次證明同連登仔打機哂9氣
抽唔到ssr垃圾game
Auto play 垃圾game
係咪要整隻手機版diablo 出黎free to play先係好game
有冇人搵到隻冇auto既arpg手機game出黎

睇唔透呢類game係點「玩」同有咩玩

28LV刷左粒幾鐘20LV副得5%經
利申: 玩緊第一頁個ser

9a 1s 1R

屌你老母 d石難拎到仆街獎勵又少 叫人點玩落去
除左事前1200, 玩到16lv都係得500石

問題係天2真係可以係game到好多交流
手機打字邊有人真係會吹
一係就用其他程式吹水

有無 亞丁 太陽神既血盟收人？

其實係咪要刷10抽刷到有SR先開局

想點呀，我33 抽3 s 30a

幾點reboot 頂唔撚順28lv

點解我玩到26lv都未夠石第2次11抽既。。。

28LV 都真係升得好慢，而家先48%...

30%...見人30幾lv 痴線點玩

買HOT TIME 打精靈2/F?

得一件S裝 20幾LV已經卡主線

刷幾次首抽冇SR就棄驚算

應該一有雙經就要啪 唔好留

屌 刷撚咗好耐先有

屌你點解唔可以比劍盾我

31 lv 首抽主武sr

今日玩住咁多先 早抖各位

係咪唔洗理之前個事前只要開新AC打夠10LV就送？

晏晝暫快打撚哂d pvp 而家2轉唔到

我依家先入到GAME玩 聽講要刷首抽？

升十lv全auto都九個字
邊有心機刷

有d裝備有粒橙石即係勁d?

岩岩十抽得1S

ios既去綁fb會多300石 決鬥場新高排名都會送石 我玩到31 0課都抽到2次10抽
其實基本上一次十抽都夠你升到上31 係打王個時要曬時間跑下圈等水cd

其實我諗緊玩黑精雙刀定黑精弓好 有冇意見可以比下我

19lv 仲未抽

唔知捱唔捱到轉職

有亞丁愛神血盟?

亞丁勝利女神ser，想入血盟

有冇人知件裝既圖片右下角有粒藍色石代表咩意思

另外招FD子 古魯丁-太陽神-夕覺
首抽SR魔杖 未來會轉賢者

隻黑精弓抽到r弓係咪玩依隻好d 但又想玩近戰 唔通要係咁開fb刷

想問技能點駛唔駛草埋遲d用定而家有技就點？
同埋係咪全部A裝都留黎合成升級？

屌 IOS一登入1個FB 以後都無得轉 ?

係 我都諗緊點算好

應該要同官方講 佢應該會整嘛 咁樣變左綁手機咁傻仔

有冇TG GROUP 傾攻略

有咩攻略 課金囉

棄ed,
一隻手遊 首抽冇sr武器
大家 打怪個速度可以 用 幾倍 黎衡量

真係玩埋我果份

一開始自動綁左GAMECENTER 如果要刷首抽之後只可以綁FACEBOOK? 重可唔可以綁左GAMECENTER ??

我一個ac得a武 一個r 武 一個要打兩下 一個一下秒

唔得 一係不停開

韓服都係 職業唔關事 而係你信用卡問題
不過天2做唔到1打5,10咁樣

係咁架啦 至少我首抽a武 十抽一把s刀仔 都玩到轉職
唔好同d課金撚比啦 無意思 有幾多人首抽係sr武呀 抽成日都唔知出唔出

pvp game唔同勁人比同邊個比

醒下啦 無課出到去打交都係俾人屠架咋 唔好諗住得你人多

點樣不停開??

有冇巴打答我

掉轉講句 無課同有課差不多戰力既 邊個比錢開發商賺黎有下隻
就算以前ro個種月費制 無得課金商城 都有大把有錢仔真錢收game錢/收王卡啦 成班fd玩得開心咪算 下下又唔想比錢又唔比個肝出黎又要勁 有幾多隻game做到呀

又黎幫人地老闆諗埋

咁你咪留低做陪襯俾課長劏囉

我地就唔奉陪喇

咁除左祝你搵到岩心水既都唔知講咩好 課金就不了 賣個名呃下回憶既GAME玩一陣咪算

唔玩但你又仲入黎個post為咩呢...

請問洗唔洗刷首抽？

古魯丁 天神 有冇巴打Join血盟

我係safari登出左個fb
入返game佢就叫我登入多次啦

有無古魯丁 太陽神ser 既人？我抽首sr 白甲 之後再抽有一把sr白弓 同s稀有弓

點為之首抽？

古魯丁

一開始嘅11抽

嬲得濟del game
課左千幾蚊都係得把s武

有冇群組可以討論點玩呀 新玩咩都唔識

用紅鑽抽好似有潛規則SR機率一定低過藍鑽咁

單抽好似好過10連

我有join事前 除左果200石

依家到左10lv都未有10抽石 到底幾時先有得抽

仲有冇亞丁勝利服既輕鬆血盟join?

20抽冇SR 得2件R 係咪一定要刷首抽

你幾大 宜家直接同間遊戲公司課金同以前用真錢買玩家野 分別咁大
以前你同玩家買一把武，佢賣比你就冇一把 ，資源唔會多左，零和黎。而賣個個就付出時間同心機，你付出真錢，好公平。

睇個款都係短線遊戲 短期賺到盡就算
如果真係想做返以前天2，應該係收月費 裝備好似以前咁自己打，咁先公平同耐玩

宜家，我諗重課就可以短期單挑boss

點解進行遊戲入唔到ser

netmarble次次都係有頭威無尾勢

點解法師都埋身打

有無人入唔到game

裝潢有藍石係點解請問

用藍寶石抽？

繼續

幾lv 了

我都係得兩件r 打算慢慢輕鬆玩
尋日再抽另一把r雙刀
唯有慢慢死死氣升30合

可以拎去拍賣 好似係

中移動完全玩唔到，係選人畫面按完load 一 load 又彈番出去選人度，不停loop

重開 有送一千鑽

台版個轉職係咪改易左

X2 到底係隻game問題定個網問題

重新開過個角色？ 咁事前果200石係咪會無左？

首11抽得把S 武器 同S 頸鏈，
其他全部A 裝，
完全冇SR，
係咪要重刷？

我都係cmhk玩唔到

打到去首抽要成個鐘

幾時先有第2次10抽

千幾蚊

轉職前記得留一次每日副本 一次決鬥
一萬以上金幣箱 5個c級以上道具箱 至少一張強化卷
會轉得快d

大家都咁多任 D人咁快升到45 ..

重開game
睇信箱
如果冇解多陣主線

我係咁

哇

game都入唔到玩賓州？

課左幾千再del game
話嬲不如話on9

盜賊升到29
想轉匕首
不過冇S刀

要做wifi先入到game
有冇解決方法

去到咁上下lv任務會送S 武器箱 所以轉啦

45? 會唔會快左D...

又係d抽唔到sr del game理由
其實套落咩手機game都論得通wo

盟主在嗎

我30 抽得3 把垃圾S 全a

唔好成日想一步登天啦...

有冇人知啲裝備ICON背景係藍色代表咩? S甲黎

稀有 數值高d

唔該晒
都好難拎喎 玩左咁耐得一件

30LV會送S武

亞丁勝利女神仲有冇巴打公會
31LV 5萬戰

有冇巴打玩 狄恩 勝利女神 未有公會？

好on9 官方真係多謝你
抽千幾蚊,乜撚都冇就del game
不過都好既, 早d脫離
輕鬆玩就算啦, on99 係度追求d勁裝備

人角收藏家邊到打

青英 係咪可以用雙經水？

on唔到game既咩事

一樣,係咪中移動?
落VPN就玩到,頂佢個肺
我懷疑佢BLOCK 大陸BLOCK埋香港中移動

買左第二頁技能
但禁右下都係換唔到
點解決

我岩岩都試過又真係落vpn先入到

屌 咁on9....

呢隻驚都想首抽，唉
有排刷

一樣

不斷掛機跑任務 同其他手遊有咩分別

現在的on game真係好悶

想起以前TW隻代理 韓國MU簡直係世界級

睇隻石器就知,cap夠水仲理9你咩

中移動就落vpn喇

其實同其它game無乜分別

咁快轉職 巴打玩咩職呀？

入高連登盟預左幾日貨仔

一日應該冇乜可能45...

我未升到，但聽巴打講30級有S裝送

有無巴打玩 亞丁戰神，我細佬開左個盟叫無敵豬仔黨，歡迎各位加入

重課抽SR升戰鬥力 食經水 長開hottime 劈精英副本應該可以

想玩銀月結果中把sr刀仔 白小刀係咪廢

中左sr法仗

有冇巴打知如果鬥士想玩聖騎, 但抽唔到劍盾武, 揀咗長槍果個黎轉職, 但遲d如果抽到SR劍盾可唔可以轉返

4次11抽得 S裝

30lv s武器箱
啲同款武器係咪得個樣唔同 能力一樣
雙刀同長矛又有咩分別

正常都唔得

即係冇抽到岩用武器唔好轉生住?

係呀
唔該巴打

你點都想轉果個職做咩唔轉左先慢慢抽?

而家用緊把SR長槍.. 咁如果轉咗聖騎用唔到長槍局住用A級劍盾, 戰鬥力大減嘛..

想轉暗遊表示得把sr匕首
得把廢弓都唔知轉唔轉職好

想問下我有時得到果d c級硏摩擠，但點解係背包搵唔反？邊度可以搵得反？同埋有咩用

我申請咗入香港連登
ID: 哥哥我不要

我都喺戰神ser, 玩緊長老

31LV轉左職只係送野 要36LV先可以學新技能

31自動學左Wor
你睇清楚D

離線獎勵
和平之羽
有咩用？

36先升得2lv 我仲留曬技點

唔計型既話 二刀流 定 槍予 好啲？

係WOR HA

10lv先得300幾石，邊夠十抽

31之後既全留等上36

卡左係33
下個主線要35

31lv 有返少少攻 去蟲洞組隊 開hottime 升 好快

得果半粒鐘

你地抽裝 double 左果啲S/R點處決佢？

升30玩合成

最多用唔到劍盾D技能
武器應該可以照渣住

30LV明明就自選S級武器 你點會無自己岩既武器?

你禁一禁個商城再熜返 再開信箱

用緊SR 要降兩級用S

咁你咪轉SR武器個職囉

可以買架

想問黃色藥水可再運用在HOT TIME上嗎?

血盟收人
伺服器係亞丁勝利女神
名稱:澳門首家線上賭場
輕鬆玩最緊要多人

無sr咪又係咁玩
怕辛苦就課金啦我代官方多謝你

hold左係1190紅鑽好耐, 好賤

3分鐘內不受PK攻擊，每日限用三次

合左把藍底S雙刀

咁A級武器係咪都照比R/S去食？
轉職後先草技能點？30lv以下隨便升？

想刷sr先開始，再開新人會唔會有1500，定要del game重來

a好似留黎合好d
bc唔駛講賣得

你要用第二個ACCOUNT綁先會有,同一個ACCOUNT再開都唔會再有獎

我10幾件a 但係冇咩bc
升裝升得好慢

第二日都仲係咁多人,想問下你地係去邊到升呢?主線?我見D人係掛精英副本?

同問, 而家卡lv升得唔夠快

1os一開波自己連左 apple store

Bc裝賣？定係拎黎比a食？

Dele game 再裝 之後會問你有記錄 按取消 之後升到10lv重新登入就有 到你刷到想要既人先再綁facebook

其實今日係唔係已經可以logout
因為做晒d野,再打幾十exp一隻怪好似冇咩意思

btw,有冇人估過大約打一日要幾多data?

x2
食電先係問題 5x%差 4個鍾之後變4x% lol

可以掛下打圖鑑果D 有加各種能力

其實個d係點玩法?

屌終於玩得

刷首抽？

課金50抽得1把R武仲要唔係我想玩果邊職

其實唔中自己職武先最衰

係呀 刷左3次 本身想轉雙刀依個職可以沖lv了

Sr好撚難中架

其實有把SR武優勢有幾大

爆左機

D能力差勁多

官方又唔出抽既機率

提提大家轉職前只點被動技能...後悔亂加左

有冇得重置技能

我升左2lv

唔係掛個天堂2個名
真係會有人玩?

無刷首抽，十抽即中

其實唔難

你就唔難
我有FD刷緊第十次啦

block左

我發現就算SR都有分唔同LV嘅武我個把係最撚低階個把黎仆佢個街

雙刀要雙刀先有加成技喎
要傭兵拎槍先有槍加成

hea到仆街

我黑妖鬥士第二個職可以雙刀/槍架嘛唔係咩

佢passive有幾樣武加成
轉左職係咪都一樣?

你把武分分鐘勁過sr

好似係 個3把武都會加

請問 升lv靠主線定副本好?

呢個網D心得幾有用

你地點樣升d 武

獎勵回收係點解

即係用金幣/紅鑽 你今日咩都唔洗做 直接比經驗你

唔怪得打得咁快，30lv之前都好易打

早啲開場合稀武好過你係到刷刷刷啦

30lv差唔多合到R武 仲快過你刷天光

升武器點升快d?

想問下a+a 合r, r會不會合上sr,還是用進階上sr?

都係食同級裝會快D

有冇人玩亞丁-太陽神？

完美話你知咩叫用錢買時間

事前係咪重裝game就會有返？

有冇做事前都可以拎到石，入game升到10lv就有系統郵件

直接話你知時間就係金錢

D物品右下角有粒鑽石係咩意思

刷首抽係咪要deal game?
定係del 角色都ok?

可以交易拍賣但裝好似A級或以上先得

想問埋點set水？

我發現精靈好似無著底褲....

代表未綁定，可以拎到拍賣所賣

33聖騎士 ID:HoiKi 加我fd

點解點解？

有冇人一抽就係稀有SR

更正返 用石抽到稀有SR? 定係一定要合

有冇人ios互換時會顯示帳號未綁定
照㩒回復資料會唔會出事

想問下技能點係咪可以唔洗加住？

未轉職前只加被動

加被動, 主動你得三個格轉左職無位放

btw 轉完職招招都幾百mp on99

仆街升左好撚多主動

X2 係咪del得

教學升左1次計唔計？

應該唔計

今日好似少左好多人玩，唔駛排隊
另外，個野外怪雙倍經驗卷點用最好？而家15lv

螞蟻洞成30幾條友打條蟲 得11經一場 幾時先升到35

採花時 採完再去掛怪

但係而家呢隻感覺上升lv冇乜用

屌 我都係

20抽2稀有....2隻都係手...屌
1r3s

ios點刷首抽 好少玩手機game

得1r1s其他a

0r 1s

有冇洗點方法 冇就棄驚算 on99

SP可以打返黎

我都算圍內最廢，你仲慘過我

不過唔打算重刷，因為無打算長玩。純粹好奇轉職後嘅世界

大家玩咩服？

點解我戰鬥力仲低過基本戰鬥力
我冇著其他職既裝架喎

MP水有冇得買?

要搵邊個NPC買??

商城>消耗品

唔該晒

有冇人玩完呢隻天堂2之後
決定去玩日版HIT英雄之戰？

垃圾白騎求加公會

亞丁勝利女神

想入香港會

1500石係一個ac一次定一個角色？

亞丁勝利女神呀, 不過成日要排隊.....

一個ac呀巴打, 所以最好一開始就定好角色

有無巴打而家一入game就彈番出桌面？

利申：IOS

點解我更新完，介面一隻字都無

裝備有等級限制架咩

唔升咁點打 1LV技打到LV30?

想問轉職個人骨收藏家係邊打？

課咗幾多

仆街 我del左
重裝game o?

我都諗緊del左角 再開新角會唔會有多1500

唔廢啦

卡lv 卡到2046

同問

即係可以係交易場度賣

An 同iOS 係咪唔可以互通

綁FB可以
我返工用iphone玩, 放工用模擬器

掛成日升唔升到兩lv呢下

掛核好過啦又省水

收一個有SR嘅首抽帳

咩係掛核

lv真係唔駛急 反正要壓等刷圖鑑 合r裝 你冇裝lv升上去仲辛苦

正
電話玩玩到盲

唔知點解用模擬器玩就算較到最高畫質 隻人都係濛

係隻稀有怪個位企開0M掛機, 咁佢一出你咪有一核囉

邊有咁易合R裝
玩左兩日都係合左兩次A+A

本身想玩雙刀
一開波10連抽中左S雙刀
咁30LV自選S武簡唔簡返雙刀好?

Pish

連登團長係到嗎?
做咩踢左我FRIEND

有冇亞丁 戰士 血盟收人？

想問問升左職, 多左技能，但得3個slots....係唔係有得set

幾點為之新一日？

你地講既首抽係咪就係1200石買果個箱？

亞丁-勝女
香港連登
各位入左盟既巴打請多多捐獻
其他巴打要等等暫時未有位

好似都係唔得 乜屎都冇

想問仲有冇位入？19lv 黑妖戰

打圖鑑係咪可以不停加能力？

掛掛下機踢左我去排隊 se 忽撚左呀?

正SR 雙刀

屌，你就好啦 SR仲要雙刀，人生勝利組，你玩晒啦

想問下藍底S雙刀 想變藍底R要點做

This opportunity

升30再進階，唔好禁錯合成

R、SR一係抽，一係合成出黎

圖鑒會加唔少能力，不過每隻怪有上限，唔會無限咁比你加

Pish pish

自已課金抽啦

係，10lv後有石送，夠錢買一次，有機會抽到A~SR裝

屌我仲諗住話無可能有sr出.....原來真係會有

但呢d SR 係低grade SR
由A 合先有機會合稀有SR...
所以我覺首抽中低grade SR未必好事

升滿之外 仲有無其他要求
利申 放工排緊隊

岩岩先發現原來我係入左古魯丁勝利女神而唔係亞丁...

嘩 啲武器進階石點得番黎

36lv上38 好想棄

妖精法師轉職轉咩好

22lv now 而家先知主動技唔應該加住
已經升爆哂 是否應砍掉重練

抽到兩把s弓，不過唔同款既，可唔可以合成?

要用果啲磚咁既石去升,係道具最後果版

技點係咪有得打？

點樣喺電腦玩 ? 畀個 keyword 嚟啦 ?

模擬器

bs

Google 下都一大堆教學啦

你地用BS玩會唔會好LAG?

順

想問下s合s變sr?
A合a變r?

a+a =s
s+s =r
r+r =sr

想問下 我上網睇人地話叫用兩件a裝合成之後係有機會變稀有既係a定s?咁如果好彩合到藍底既裝之後係咪轉進階咁升上去？

但有人話唔係

SP 係咩嚟 ?

申請左香港連登
id:CalbeeJC

SR>R>S>A

升技能用

係喎, 眼盲

有冇玩亞丁美神既巴打?

自動刷sr 唔撚信刷唔到出黎

真係慘 一日推唔爆一個post

打怪升LV悶到ON99 唔課 基本上唔洗玩

用手機玩既話出一出黎講野又排千鳩幾個

有SR弓 都鳩玩 巴打咁哂野
我得把S武 都升左上去

黎曬命既

係 一係去掛機打核心 好過無
最緊要刷埋HOTTIME精英

我課金60抽得1把R武 其他全部保底S

2次10抽都得2件S咋
機率真心低

唔課其實難忍手 輕課咪算

技能LV 越高，要嘅SP越多 巴打要就住用
課金買商城SP嘅就例外啦

課金撚表示暫都未有意慾想課

係 佢個新手超值禮包 真心抵
有1200藍鑽 仲有背包 而家成日都FULL 好麻煩

課左2K 一件R都冇 想死

靈魂彈有咩用????

打怪勁D

加攻擊力

係咪一定要sr 起手

同埋想問問有些C級裝備icon左下角有粒藍色既石, 是代表什麼意思???

唔係，唔駛咁大諗頭，S裝就算啦

未綁定，可以放拍賣行賣

SR=富翁
R=中產
S=上唔到車

唔係果隻職用既武係唔係廢D. 因為得把R斧, 但隻職係劍盾得S

睇有冇被動技加成

第一個AC玩到28LV 有S劍 R甲 S鞋
岩岩刷左個R劍 S手同飾品
係咪玩新好D

其實初期唔駛太執著

升一把S+30都傾家蕩產

但係S升R好似難過升28LV

有無戰神嘅巴打可以俾小弟入血盟

FUCK U